跪求 討鬼傳2中文版

有無巴打知邊度有得賣 貴少少都唔介意

我放比你

我唔mind架 係咪要有code? 同埋我要4隻....巴打有無朋友有